黠先re-u,差d激死嬲到喊

岩岩re-u打邊爐,組媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
組爸猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
入廁所打呢編野
過左一陣,我組媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
組媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係組爸定我組爸
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

渣ga

ok

渣ga...

平時睇都無乜野
你改撚左做組爸組媽就笑撚左

又有幾個on9唔識

惺咁渣ga